［麻煩幫推］立場記者身份證被PoPO公然展示，涉嫌違反私隱條例，清算師請入

［麻煩幫推］立場記者身份證被PoPO公然展示，涉嫌違反私隱條例，清算師請入

警方在大埔超級城拘捕至少三人，《立場新聞》記者直播拍攝警方拘捕行動時，被蒙面便衣警員驅趕，警員又要求截查記者，出示身份證，警員更故意將記者身份證放在直播鏡頭前。

有冇清算師幫手，一人一信投訴去私隱專員公署，明知佢廢都要擺佢上台等佢出醜！！

1823專員

push

齊齊投訴

幫推

pish

推

推推推

Push

HKRP (RIOT) = worldwide famous terrorist organization

仲信體制有效，私了黑警又唔敢

各有各做

推推

老竇搵仔搵隻狗既資料出嚟
我要全香港都知佢私人資料

push push pish pish

1823 巴

平時拉完人唔俾記者影又話怕記者影到人身分證
E家又SHOW俾人睇
記者朋友識問啦

張繼安又出現喇
唔明點解佢呀哥可以獨善其身

P牌推唔郁，大家幫手呀！！！！！！

投訴去私隱專員公署

爆一搵十

TUI
一路都講
呢啲係要做
要令班狗知道
自己要出位, 個底就會花
咁佢地就識得收斂, 當教佢地hand hand咁
就算幫唔到呢單case
係會影響到佢地之後嘅心態

告到佢仆街

提私人檢控，要課金開聲

以牙還牙